[冇圖]聽日聖誕 送份聖誕禮物俾大家

又到聖誕 又到聖誕
我自己整咗張wallpaper 送俾大家
唔想睇字可以直接碌落去save底張wallpaper
Live Wallpaper 嚟㗎！！！

你為咗啲咩？

由上年開始呢個地方每一日都磨蝕緊大家心智
每日睇新聞 獲獲新鮮獲獲甘
三權 警權 法治 人命 武肺
徬徨 無助 憤怒 恐懼 絕望
無力感好重

但係帶住我哋行嘅唔係上邊嘅負能量
而係
希望

希望大家
每一日都要記得自己為乜
希望大家
記得點解我地會痛失
希望大家
記得初衷
希望
唔係有先堅持
要堅持先會見到希望

係到希望可以帶翻小小色彩俾各位巴絲
顏色唔單止有黑白黃藍
希望大家未來嘅日子都有彩色

同場加映

一息尚存

我若離去

最後
祝大家聖誕快樂
新一年都就快到
預祝各位新年快樂

最最後 祝大家身體健康

Stay safe
Stand strong

Between 上邊兩張wallpaper都有啲唔同
Save咗就知

高質LM

Share 多張
隔離po 巴打share的
Do not fear

無人理
整咗好耐
P牌仔好似推唔郁

幫你推一推

我又推一推先

多謝
諗住自推十連㗎喇
希望你鍾意喇～

安慰下自己

我又多謝埋你先
Merry Christmas

好人一世平安

好靚 幫推

多謝濟巴

你鍾意就好～～

save左 幫推

有高質wallpaper 真係要幫推
仲要live
已轉wallpaper

可摸耳save埋右
Btw 多謝巴打

下邊得喇
後邊唔洗

又無哂人
分享下主題曲先

等我繼續發掘啲靚仔live wallpaper 先

都係高質wallpaper

Save完要cut 翻最底

考古
[多圖注意] Gif文宣圖制作 & 分享

點解有負皮
係咪唔鍾意

多謝巴打
希望出街會𥄫到有人用緊

唔好相認

幫你推多下

Merry Christmas 多謝你份禮物

咁柒邊個用

唔洗咁惡嘅
等我用埋你個份

唔洗客氣
請笑納

係咪出曬街無人上連登

靚到

推

平安夜願各位平安

多謝你未放棄

Push

已down, 多謝

勁靚

多謝大家支持
唔知有冇機會上熱門

唔洗多謝
希望大家用得開心
之餘
都真係會諗下自己為咗啲咩
生而為人 意義何在？
漫無目的或者一尾跟風
係呢家嘅時刻千祈唔好迷失方向
問下自己究竟想點
無人答到你 得你自己答到自己

引一句孟子
故天將降大任於是人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，曾益其所不能。

香港人加油

你係民主派又好 獨派又好 真普選也罷 一國兩制或者一國一制都好
兄弟爬山又好 紅衛兵連衛兵 龍家軍渣家軍乜都好喇
我淨係想講四個字

殊途同歸

同熱愛這片土地